[無圖]劣食慎入

話說就黎中秋有個frd就學fb啲post整公仔湯圓
熟咗之後...

睇到都
正評:三眼仔
負評:無臉男

味道如何

比唔落手喎

想知喺咩味

同強國d卡通蛋糕差唔多效果

其實唔差但太厚粉

皇蟲定無臉男呀

冇水嘅？

個三眼仔成PAT屎咁

其實似六索多過無面男

叫個frd整俾你試下

未熟已經走樣

負評是給樓主的

咁仲可以叫唔差？

樓主食完有冇肚痾

要俾啲信心佢

樓主洗咪幫你叫定白車?

暫時冇

唔洗住

halloween湯圓?

笑死

我都諗住整

諗清楚我睇住佢整咗5個鐘

以為係使徒

幾大分別下

做咩要咁搞三眼仔

三眼仔好可愛

你肯定係三眼仔同無臉男???

第一張我以為流血 嚇死

好恐怖

好靈異

三眼仔仲認到，無臉男 睇咗幾十秒先認到

有怪莫怪

狗都唔食

睇到你個負皮先知係無臉男

好撚恐怖

兩隻都係我鍾意既公仔 咁偏都中哂

原來整緊千與千尋系列

係 唔係加個口就係正字

我係咪識你今日有個朋友 ig story又係整公仔湯丸 啲樣同你完全一樣

理想

點解要咁對我...

但我食咗

負皮是畀個post的